入嚟講低你嘅擇偶條件

我講先
- 同屋企人關係好，會愛惜屋企人
- 對未來有目標，同埋會真係實行
- 專一
- 有一兩個範疇係勁過我，可以令我進步
睇來我要一世A0

唔係好難啫
你幾多歲先

唔洗揀喇 收撚皮啦屌你老母

21

唔會揀肥婆

身材重要啲定樣重要啲

咁後生放心啦最緊要識多啲人

慢慢揀

- 靚女
- 有愛心
- 善良
- 身材比例OK就得,有無波唔重要

不過人生撞過幾次呢D女仔,無把握到好可惜

食野唔會雜雜聲

唔求你玲瓏浮凸天使面孔
唔想同一舊舊脂肪過人世

Lmaooo有時真係控制唔到

好摺。。

要控制有幾難？
食野雜雜聲真係好冇家教好失禮 唔怪得你a0

- 識著衫
- 會閱讀/ 學習新事物
- 疼愛我
- 最好175以上，希望我可以著高踭鞋都唔會高過佢

外形上要似ex

-有愛心
-專一
-有禮貌
我要求都唔係好高啫

想報名做你地男朋友ok?
自問100分

價值觀差唔多嘅
成熟專一嘅
樣貌 唔洗靚只要吸引到我

港女：要有上進心$$

肯做運動，注意飲食，識照顧自己體貼別人。知道咩係價值咩係無必要既事情。

做唔到既，
女仔年過30，或者將來生完BB之後仆街唔好喊唔好冤。
男仔年過30唔好問點解自己人緣差，人又廢，連一個自身價值都數唔到出黎。

反而想問有擇偶條件既人係咪即係可以揀左一個人先慢慢越嚟越鍾意佢？

唔會無啦啦鍾意左個自己點諗都唔覺得自己會鍾意既人呢？好攞膽

唔知有冇get 錯你意思
但其實咩條件都假
有時可能某一兩樣野已經足夠令你鐘意嗰個人
其他條件同你標準有距離, 但你覺得唔想單為嗰啲條件放棄呢個人
慢慢完全接受啲唔達標的野, 都係嗰個你鐘意嘅人的一部份

簡單啲講，
擇偶，即係有得揀，
而有另一種講法，愛情係無得揀

慕容燕，
有得揀既話，
黃藥師大把女，
唔使死都揀大嫂而走去hurt你啦

揀咗一個人先慢慢鐘意佢
其實會唔會係愛佢條件

咪將人生戲劇化

戲劇要合情理，人生反而可以更不合情理，人生比戲劇更荒謬，戲劇都不過係脫胎自人生

戲劇之所以動人，因為好大程度我地既人生都喺入面

又仇肥
我寧願同肉地喺埋一齊
也唔同排骨過人世

不過呢我又唔否認擇偶係有得揀
但有時啲野唔係有得揀就要揀個最好
未必要不斷搵更好

係女性就得

有呼吸心跳就得
男女都冇所謂

我中晒

我又中晒

- 係女
- 唔係仔
- 對我好
咁多就夠

開朗，成日笑，一見到佢笑容就有活力同心暖。同埋溫柔

啱啊 有時啱feel
只因我鍾意嗰個就係你

接受你嘅性格 你性格好閪？

溝通到就可以

專一
孝順（非媽寶）
細心有耐性
有生活品味
會注意健康
順眼 180

絕對唔要大男人 多撚謝

但永遠通常都係仔先咁講

開朗
溫柔
個樣順眼就夠
唔洗好高

識襯衫真係好緊要

簡單介紹吓自己先

1/ 我無晒屋企人
2/ 我未來嘅目標就係唔想日日追求目標，實行中
3/ 我對人人都話我好專一
4/ 講到賴皮你應該唔係我對手

你嘅要求唔難做啊！

靚高瘦性格好有錢專一

靚女一定唔受你
你諗多咗

你幾高先

達成唔啱條件好難有長遠 日夜都面對唔爽嘅感覺
你要攞一樣嘢吸引力先好快對方心意已決

笑咗
呢個條件通常唔會揀你咁閪

sls

所以我話一定有一兩樣嘢足夠令你愛上

你哋對人第一印象係睇樣定係談吐
有冇試過喺WhatsApp或者IG傾得好開心但係一見到佢個樣就覺得出晒事即刻想收佢皮 我知咁諗好仆街

咁你答咗係咩

躝啦肥婆咁膚淺
帶眼識人

其實就係要經歴先有咩係重要唔重要
以前想要高嘅，背景接近，有錢上進當然好
但其實識落覺得純乖對你好更難得
有時太叻太有成就好有錢嘅未必咁遷就你

咁無不良嗜好，孝順呀專一嗰啲就必要囉

真係無咩特別條件，好睇相處落夾唔夾，肯唔肯磨合，同價值觀係點

有錢上進
聽落咁煩 你姓處女座？
嫌三嫌四咁 識揀就有錢嗰個

識揀就一定唔揀你先

你自己咩條件
你有仔喎做咩拖我帶水

無仔，都唔揀你
btw你係咁狙擊人咩居心

唔係 認為你好條件先有得襯到有錢上進心
換來有錢非專一花心你受唔受先？

所以完全唔覺得要有錢
以前純粹覺得揾到錢有車有樓嘅感覺好好
但如果我自己有能力，我都唔需要佢俾呢啲我
專一嗰啲先最緊要，物質好虛無姐

專一，高過我，樣順眼啦個人望落乾乾淨淨就OK
加分位係有禮貌，同埋願意學習新事物，咁兩個人一齊先可以一齊進步

未畢業好多天真爛漫 純粹搵到有錢靚仔高大專一已經話好 如果真係有你會唔會珍惜同活在更好
亦你有能力有搵錢能力可以滿足自己物質
但冇咗時間同開心

幾撚多歲呀你
屋企人關係好唔係必然，你係唔係信天下無不是之父母個啲小朋友嚟？

樣貌正常，心地善良

可能係

不過我每次返工都有幾條女暗戀我

冇一個靚女？

167 但因為瘦經常比誤認為170

專一，唔做中央暖爐
有儀態，肯執正儀容
有耐性，唔介意我A0怕醜反應慢

u grad，冇career path嘅都試緊去搵

樣順眼，真喺唔洗太靚，身材瘦啲同唔好太矮

唔介意有玩過，但之後會大家一齊認真

性格有啲難講，但我諗會prefer活潑啲，男仔頭，有主見嘅，同最好有少少深度

做嘢同對家人朋友都有番啲基本嘅責任感

大波
樣靚身材正
人靚聲甜
鍾意比我屌
多水
服從性高
願意被調教
喜歡嘗試新事物

善良
專一
有同情心
愛我

180k
180cm
180mm

- 唔痴身
- 唔洗靚但會打扮下
- 鍾意小動物
- 學歷接近
- 唔介意我比較靜同斯文

唔好用支那字裙腳仔

給到安全感，識聽人講嘢

咪就講左錯過左幾次

幾條靚女同我表白,我ON9得滯請曬佢地食檸檬

唔靚既更多,不過普通女仔我提都廢事提

信就當故仔聽下,唔信你當我9UP

會接受自己 又接受到佢既人

N年前條件：

一定要乾淨企理
做人有啲目標
顧家
無不良嗜好
人工最好高過我
一齊儲錢買樓
做人光明正大

無把握到 同 把握唔到 係兩樣野呀ching

唔洗180咩

-高
-幽默
-會俾空間我
-大男人

有當然好啦，不過唔會係“條件” 我得160，高過我應該唔難

唔會要求我孝順（會理解每個人屋企都會有唔同經歷）

唔會理我有幾多錢 （唔係戈種因為我有少少錢 所以扮到唔貪錢戈種）

要讀過書 （識讀書個人氣質會好d)

樣唔柒

正常身材

最緊要唔要戈種裝模作樣既女仔

但係邊到我簡

我想講 我得170 但識親好多都話想要180
所以先咁問你

我成日瀾身爛世著呀伯背心出街
不過好正好舒服，做自己咪得囉，使乜迎合其他人

想要啫，真係鍾意嘅話相信唔會因為你唔夠180就唔同你一齊，你睇街上好多唔高嘅男仔都有女朋友 比啲信心自己

對我好

樣正正常常
愛對方

夠淫

要條J 夠大
可以屌爆我shit眼

唯一揀偶條件係佢肯揀我